[
    {
        "question": "সুভাষ তাড়াতাড়ি ছোটে",
        "words": {
          "4": "Subhash",
          "1": "to",
          "3": "fast",
          "2": "the",
          "5": "runs",
          "6": "fastly",
          "7": "quickly",
          "8": "quick",
          "9": "run",
          "10": "can"
        },
        "answers":[[4,5,7],[4,5,3]]
    },
    {
        "question": "সামিমা পরিষ্কারভাবে পড়তে পারে",
        "words": {
          "4": "reads",
          "1": "Samima",
          "3": "clean",
          "2": "read",
          "5": "cleanly",
          "6": "clearly",
          "7": "can",
          "8": "clear",
          "9": "to"
        },
        "answers":[[1,7,2,6]]
    },
    {
        "question": "সম্ভবত সে কবিতা লেখে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "the",
          "3": "possibly",
          "2": "to",
          "5": "poems",
          "6": "can",
          "7": "writes",
          "8": "write",
          "9": "possible",
          "10": "perhaps"
        },
        "answers":[[3,4,7,5],[4,3,7,5],[4,10,7,5],[10,4,7,5]]
    },
    {
        "question": "ভাগ্যবশত সে (মেয়ে) সাঁতার জানত",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "to",
          "3": "luckily",
          "2": "can",
          "5": "swim",
          "6": "how",
          "7": "luckyly",
          "8": "swimming",
          "9": "could",
          "10": "knew",
          "11": "the"
        },
        "answers":[[3,4,9,5],[3,4,10,6,1,5],[3,4,10,8],[4,9,5,3],[4,10,8,3],[4,10,6,1,5,3]]
    },
    {
        "question": "দুর্ভাগ্যবশত কেউ সেখানে উপস্থিত ছিল না",
        "words": {
          "4": "present",
          "1": "anybody",
          "3": "not",
          "2": "unfortunately",
          "5": "there",
          "6": "unfortunely",
          "7": "was",
          "8": "unluckily",
          "9": "nobody",
          "10": "is",
          "11": "it",
          "12": "absent"
        },
        "answers":[[2,9,7,4,5],[9,7,4,5,2]]
    },
    {
        "question": "জয়া বুধবার দেরী করে এসেছিল",
        "words": {
          "4": "Jaya",
          "1": "on",
          "3": "was",
          "2": "at",
          "5": "come",
          "6": "Wednesday",
          "7": "in",
          "8": "the",
          "9": "came",
          "10": "lately",
          "11": "late",
          "12": "comes"
        },
        "answers":[[4,9,11,1,6],[1,6,4,9,11]]
    },
    {
        "question": "সম্প্রতি আমি একটা চিঠি পেলাম",
        "words": {
          "4": "letter",
          "1": "the",
          "3": "I",
          "2": "get",
          "5": "was",
          "6": "got",
          "7": "lately",
          "8": "a",
          "9": "late",
          "10": "recent"
        },
        "answers":[[3,6,8,4,7],[7,3,6,8,4]]
    },
    {
        "question": "পরে আর একটা চিঠি পেলাম",
        "words": {
          "4": "another",
          "1": "later",
          "3": "I",
          "2": "lately",
          "5": "letter",
          "6": "other",
          "7": "late",
          "8": "got",
          "9": "the",
          "10": "after"
        },
        "answers":[[3,8,4,5,1],[1,3,8,4,5]]
    },
    {
        "question": "নৌকোটা ধীরে চলছে",
        "words": {
          "4": "boat",
          "1": "moves",
          "3": "moving",
          "2": "the",
          "5": "is",
          "6": "slow",
          "7": "slowly"
        },
        "answers":[[2,4,5,3,7]]
    },
    {
        "question": "জাহাজটা জোরে ছুটছে",
        "words": {
          "4": "ship",
          "1": "fast",
          "3": "the",
          "2": "runs",
          "5": "fastly",
          "6": "running",
          "7": "is",
          "8": "has",
          "9": "run",
          "10": "quickly"
        },
        "answers":[[3,4,7,6,1],[3,4,7,6,10]]
    }
]